====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les données disponibles , comme ce qu ' il y a de généralisable dans l ' exemple de villes étrangères (1) , permettent cependant d ' esquisser quelques prévisions : le nombre des emplois intra-muros devrait tendre à se stabiliser .
Tokens having emotion: [ tendre ]
Lemmas having emotion: [ tendre ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ tendre ]
Lemmas having emotion: [ tendre ]
Category of the emotion lemmas: [ amour ]
Total emotion lemma counts: 1

